今日21號，都係搭返党鐵了⋯⋯

唔使錢。。。

已經搭左三十幾次免費巴 我已經搭到唔知自己搭緊咩 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36 救命呀

老撚都搭窮佢
一程平極都4蚊 每日閒閒地執千幾

今日21號

i. 二零二一年一月十日
ii. 二零二一年二月二十一日
iii. 二零二一年四月*
iv. 二零二一年五月*
v. 二零二一年六月*
vi. 二零二一年七月*(共兩次)
vii. 二零二一年八月*
viii. 二零二一年九月*
ix. 二零二一年十月*

日日都罷 今日先搭

今日冇a95